台灣youtuber拍片反駁五毛及討論[一個兩制]陰謀!!

講得好好當中亦有提及反送中事件!!

直播主已被五毛攻擊中

推呀!

不嬲有追開蒟蒻佢講野好撚正

佢講野鐘意一針見血同抽絲剝繭,我都好鐘意睇佢

即刻follow埋個頻道先

一齊去擊退五毛

已經奮戰咗個幾鐘

佢可以同化藍絲同埋中立自私撚

push

推